要答選舉主任d垃圾問題，好簡單

全部答晒依基本法
然後夾晒成本基本法入去appendix

唔驚俾連兵屌死

夾都唔撚夾啦

應該要問番佢地及其子女有冇外國護照 等等
免得比人挑戰個合法性